%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Образование}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Бакалавр по специальности Программная инженерия} % Degree
    {НИУ <<МИЭТ>> (Московский институт электронной техники)} % Institution
    {Москва, Зеленоград} % Location
    {Сентябрь 2014 - Июль 2018} % Date(s)
    {}

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
